要打假 有Var都阻止唔到

有乜撚野野分別

英格蘭足總好波

傻啦德甲仲撚過份啦 個球證行埋出場睇都判得錯

係，手球都唔洗12碼

唔係講緊 var ?

呢球唔係當唔入咩 做乜鳩

叻

Var淨係可以睇越位？

有縮手喎

陳七嗰球仲犀利

舉到隻手咁高點睇都手球啦on9

咁依球有冇用var ..?

曼迷話獌有四隻腳

你send email 去fa問咪知囉

錯哂啦 要打假波 先用var黎推返賽果

而家講緊用var都有假波打
你就攞球冇用既黎講 , 做乜鳩

場波有用var 之後呢d問題球都可以唔睇
咁你話做乜鳩

舉手=有手球你連球例都唔識 on99

依個係var第二樣問題 , 同topic講既睇完var都有假波打有咩關系 ?

你識唔撚識架傻閪

你識唔撚睇video架傻閪

手部位置只係a factor to consider,明唔明阿傻仔
舉高手係一個重要因素，但唔係100%
最重要係有冇意圖用個手掂個波

好彩有你呢啲低層閱讀理解幫我地氈屍底

Child，你最搞笑係你post個video最後果段拉莫斯手球情況同尋晚smalling最似，手有舉高+近距離擊中手

而個作者觀點係：冇手球

你幫我搵料呀？多謝晒

伸埋手去擋